八號風球支票過數問題

最近買咗好多物資，搞到山窮水盡，終於出咗Parttime糧，尋日朝頭早走去銀行入票，點知下晝就8號風球，咁我今日四點仲攞唔攞到錢？

應該得，因為重點今日唔係8號

應該要等多日

幫你google過，baby condom有人話會延後直到正常辦公時間先會過，最保險方法係打去銀行電話理財問，巴打努力